解決樓價高升問題

其實D人買樓,除左自住,就係用來投資, 即係過幾年就炒貴佢.

咁老實講, 有樓賣就炒啫,無樓....咁即係如果無私樓, 政府唔賣地,全部係租既樓, 咁咪解決左個問題?

即係以後只起公屋, 所有人一齊排.........咩人都報得.

愛民邨信民樓8樓

有心搞就填海

限賣

搞掂

加增值稅 買幾多都好 賣番出去賺得5%
多出黎比政府收番
再加埋頭幾年禁賣

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母